點樣判斷個男仔係咪收緊自己兵

究竟有冇啲咩嘢先知道佢係咪收緊兵

有無比佢屌

有女兵出現？

咁又冇既 只係有少少隨傳隨到

咁你覺唔覺自己蝕底左比佢

我對佢有好感 就唔覺得係蝕

咁你開心就好了

有無幫你含

漁翁撒網

咁佢對你點先？

收你做女兵叫好，
最驚佢收sp咋。

收收下可能做埋sp/fwb

屌，羨慕死人咩。人地搵女拍拖，個男仔收女兵

若即若離咁樣 突然間會消失